見到狗同藍絲即刻啤

大家太睇小眼神嘅殺傷力
要俾佢哋知道全香港人都仇視佢哋

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！